我只是查詢！請問只有IVE中專商業管理畢業嘅成功人士可否跳讀HKU MBA/Emba？

我只是查詢！請問只有IVE中專(中三)商業管理畢業(冇考公開試和冇讀大學)嘅成功人士可否跳讀HKU MBA/Emba？

可以

可以,比錢比d professor 就得!

你有料 冇讀過書都收你

有人讀過CE冇AL都做到賓賓野雞大學professor

我只是查詢！請問只有IVE中專(中三)商業管理畢業(冇考公開試和冇讀大學)嘅成功人士可否跳讀HKU MBA/Emba？

真係紅字既咪收你囉